有冇人返學返到好冇動力？

朝朝六點幾七點就要起身，返到學校頭幾堂仲未有精神
學嘅嘢又冇乜興趣，成個人冇乜目標咁，完全唔明白點解要返學
淨係知為咗要入大學

你返工又會打同一段野話無動力
意義係自己搵架

冇fd?

點樣先可以搵到有咩意義？

入到u更無動力
Set個目標咪有動力

話比你聽返工更冇動力

有好熟嘅朋友，但唔算太多
但係有朋友都冇令到我好想返學

暫時嘅目標就係要入到U
雖然唔知道自己想讀啲乜嘢

same 今朝起到身都無動力番學 結果走左堂

我最多只可以請假，但係唔可以成日請

因為入大學係你老豆老母叫

點會有動力

就黎做人都無動力

仲講ed

其實你冇講錯，入大學只係想令父母安心
但都叫做有個目標

仲努力生存緊，最主要係唔想父母傷心

係香港生存係咁

星期一等星期五，返工等食lunch，lunch 後等收工... loop

仲要每日收工諗住做咩做咩

點知都係係屋企發霉發臭

星期五六日咪可以開心d... 大把野玩

轉個有興趣既major

生活都冇動力

曾經返學講錯野得罪左個女同學
搞到冇朋友做
個期同你一樣諗法
而家失業緊好撚嘆